馬達警告列強：看我們的Ibra-Lu！

體育】伊巴謙莫域復出了，他與盧卡古的組合令人期待，隊友桑馬達顯得甚為亢奮，以警告口吻宣告列強要憂心了。

「你可想像到伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）與盧卡古在陣中，一起取得入球？那將是最高水平的攻擊力量，那是對任何對手的持續威脅。」曼聯的西班牙中場桑馬達對這一對拍檔推崇不已：「那將會是曼聯在攻擊線的入球保證。」

他續說：「我認為其他球隊將會很擔心。」去季以28球當上曼聯神射手的伊巴謙莫域，於今年4月對安德列治時傷及十字韌帶，直到周六曼聯反勝紐卡素時以後備身份復出，雖然伊巴沒入球，但觀乎其一腳鉸剪腳，加上賽後的豪情壯語顯得信心爆棚。

換入個時仲要挈大個口扮獅子，型到

爭入波打交？
舒位就從此坐冷板凳？